(有圖) 有冇人心口/背脊生暗瘡之後起咗呢啲野？

好似一粒粒雞皮咁，可以點解決？去過醫院做磨皮都冇用

問： 手淫跟長痘痘有關系嗎?

答：有關系,那是因為手淫刺激後雄性激素分泌得更多了. 所以和長痘痘是有聯系的.

答：痤瘡也被稱為暗瘡或者青春痘、粉刺，它是青少年時期最常見的炎性皮膚病，對於生了痤瘡的人來說，只要積極尋找發病的透因，並進行合理的治療，消退皮疹並不困難，重要的是在治療前後采取必要的皮膚護理，預防加重和反復遷延復發。痤瘡的發病原因較多，也較復雜。主要有外在因素和內在因素二類。

石頭瘡？

影低少少睇下

我諗唔係，石頭瘡應該紅紅地同大粒啲

好似係毛囊角化症?

我背隻同心口都生粒粒, 之前生得好勁
E加好番D, 但好似你咁都係雞皮咁
點搞

我背脊都有

好想奶🤪🤪🤪

我都想知 我試過去醫院做磨皮，都冇用

做好保濕，自然會好

我都係中學心口背脊多粒粒
而家都係咁上下樣

我都有完全唔知點搞

絲

毛孔角化症?

福代斯斑點

搵咗下係生喺包皮上面...

唯有聽上面巴打講做好啲保濕，睇下會唔會好啲

我搽俄羅立英果排好左d
但無搽一輪又r 下佢又會翻發